𨳒奶星我朗倒掛教訓廢老保方型𨶙到

反朗仲有咩說話講？
永遠既世一

反錯sor9

樓主既老母真係好肉酸

系

肉酸老母！

做乜姐你地

卡奴分身